做乜無啦啦多左咁多被捕post？？

唔係想當所有被捕手足做condom
但我到而加為止已經睇到有5個被捕post

5個人分別有
1.入過立會
2.外圍食花生
3.圍過狗總
4.抄過牌
5.禁左落地冇拉到
6.和理非冇抄過牌冇衝擊過

而共通點係
1.冇證據證明被捕
2.有d問題死都冇答
3.過程冇講細節/係人都知既野
4.好多都唔合理(全部都不約而同係屋企門口捕你/拍門拉)

唔知係真定假啦
但我覺得呢d時勢唔好俾人拉又開個post
如果中間有俾狗打等等先開post
一係提供多d有用細節等大家注意下
即使係真人無啦啦咁開post會對好多人造成壓力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！